有冇人化療甩鳩毛

醫生又話剩係甩頭髮，點知鳩毛都甩9哂

是龜也是頭 是龜頭也是賓周

試過做完化療
有次打飛機
D鳩先痴曬落個飛機杯度